Tulli edde Kustav Oad kaebas omma wenna Jaan Oad peal, et nemmad ühhe Pukweske kokko ehhitan et teine teise aasta woiwad jahwada se willi mis weske tenip saap sellele, kes selle aasta jahwatap ja nende Weske ehhitamesse kullude tarwis maksap Kustav üks wak rukkiwilja Janil on maksetud 1876 a. Sel wisil on Kustaviga ehitatud.
Kohtomees Jürri Wiedrik  
  d"               Jürri Tungen
